【突發】新假期推介港豬去添馬公園野餐！

政府總部附近嘅添馬公園一直係熱門嘅野餐好去處。位於金鐘嘅添馬公園佔地17,000平方米，交通便捷，金鐘港鐵站一出，過條天橋就到，喺咁擠迫繁忙嘅金鐘竟然有咁大片草地，仲有無敵海景，簡直就係城市中的綠洲。平時公園嘅草地出晒名只作觀賞用途，但添馬公園喺正政府總部隔籬，仲有行政長官辦公室同立法會綜合大樓，草地都可以任踩唔嬲，大家要好好利用呢片草地先得，除咗野餐，大家仲諗唔諗到可以做啲咩呢？

未去過約下朋友仔先

上大陸網介紹埋比大陸人仲開心

呢個編輯叻仔

好波

呢幾日天氣好

介紹比啲支那西

呢幾日天氣好喎

呢d就真係用自己影響力影響人

第一次覺得佢做得岩

寫上紅書
大陸人最鐘意睇

佢出埋平面圖

係添馬公園野完餐打完卡，見餓可以入立法會個飯堂食飯 ，個到係金鐘區經濟又好味之選！

之後仲可以入立法會圖書館，係冷氣盡開嘅圖書館下了解下香港立法會嘅歷史，臨走時更可以係立會對出嘅旗杆同我地偉大嘅國旗留念，仲唔夠文化深度遊？

推介比自己行露營👍

柒左，以為係介紹比大陸人，Sor

入立法會借廁所

野餐？？

記得帶餐具 用手拿又烏糟又呢hea 一陣肚痛就唔好啦！！

Please scroll down for English version. (Thank you people for doing the translation!)

查過黃曆，星期三6月12日係好日，所以建議大家放個靚假出街行下吸收下新鮮空氣。去邊好？如果可以免費欣賞到價值幾百萬嘅維港景色，又可以係出自著名建築師手筆嘅門常開下拍照留念，仲有一大片草地，咁就緊係去添馬公園啦！

由於根據香港法例第245章的《公安條例》第18條，凡有3人以上聚集，並作出擾亂秩序的行為，或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，意圖導致他人認為該集結會破壞社會安寧，或害怕他們會藉此激使他人破壞社會安寧，即屬非法集結。

所以今次活動一人成行，但到場可以認識朋友，討論天南地北，一齊分享美食。請準備大量水、防曬、乾糧、防蚊設備及地蓆，天文台話有機會落雨，請自備雨具。

According to the Chinese calendar, 12th June (Wed) will be a great day. It will be wonderful to have a picnic enjoying the fresh air! And among the picnic sites, Tamar Park is one of the best choices where you can see the Victoria Harbour just beside the Central Government Offices which were designed by a famous architect.

As stated by Section 18 - Unlawful assembly under Cap. 245 Public Order Ordinance , "When 3 or more persons, assembled together, conduct themselves in a disorderly, intimidating, insulting or provocative manner intended or likely to cause any person reasonably to fear that the persons so assembled will commit a breach of the peace, or will by such conduct provoke other persons to commit a breach of the peace, they are an unlawful assembly."

So you can go alone but you are also free to meet new friends there and discuss whatever you want while sharing your food. Please remember to bring a lot of water, sunscreen, snacks, mosquito repellent, a mat, as well as an umbrella, as the weather forecast says that rain is possible on that day.

呢幾日好岩野餐

拎埋浮板去游水